徐飛鴻係校台肉便器

ok

咁 ha b 係咩

校台女神

你都係emsd肉便器

respect.

Respect.

我是校園台人生導師

性啟蒙老師

樓g=g

收皮啦青衣娜娜^^

3毛

青衣娜娜 為咗幾嚿水俾啲啊伯摸

你米話 娜娜幾好j